《大揭秘 禍港高官逐個捉 海外資產過億等退休》

中共同建制係文化攻勢上一直好落力
大部分上一輩每日都被長輩圖同朋友圈洗腦
當中仲有好多假新聞

所以要文化反攻 我地都要攻佔相同平台
但要堅持唔用假新聞

高官們近日言行
加埋海外護照啊 物業 仔女出國等等都大把題材寫

題目我拋豬引玉

《大揭秘 禍港高官逐個捉 海外資產過億等退休》

推 求文宣組

推

D高官月薪廿幾萬,仲未計台底以下既,佢地賣完港就去外國退休,留返盤蘇州屎比真正既香港人

立法會議員高官全部要申報

係公開資料

希望大家唔好周街貼佢地唔肯做中國人

屋村廢老最憎的

長輩圖生成器

香港林鄭月娥特首以推引渡條例為名 勾結香港反華份子推動台灣獨立!港人看清了!

會唔會文宣組夠料出份週報叫連報

有冇全能嘅巴打睇過呢段嘢？
講到擬幻擬真咁款喔

有好多details 好完整咁講左件事 （有可能係故事）
所以似層層

但入面好多細節太難fact check
現持觀望態度

陰謀論好容易散播 因為一件再複雜既事
只要有一個大魔頭 成件事就會簡單晒